[燈力無窮] 利物浦 對 愛華頓 II

注意 大雪可能延期

正評=對軒隊的祝福

負評=對老母的問候

Sami Hyypia says Klopp has no reason to dip into the transfer market in January because his side is already strong enough to achieve the club's goals. (@GoalUK)

Hyypia: “It wouldn’t make any sense to buy somebody for €100 million and then find out he doesn’t suit the team or the style. Of course, I’m looking forward to the transfer season.”

Hyypia: “At the moment, I think no department needs any improvement. The minimum target of course would be to end up in the Premier League top four and play in the Champions League next year or even winning the Champions League.”

冇野可以阻止到我利聽日全取3分

lomo is the best

屌你啦你係咪返嚟教班中堅點踢波先？

lmlm

利物浦球星菲臘比古天奴提早收到聖誕禮物，唔係巴塞隆拿嘅合同，而係日本遊戲商KONAMI送畀佢嘅PES2018。呢個版本係利物浦為封面，古仔仲企正中間，KONAMI真識做。

KONAMI仲送咗個印有古仔名同10號嘅紅白特別版手掣。古仔都係Twitter度出post多謝。咁多利記嘢都post，唔通古仔最終決定唔走，留係利記繼續效力？

咁都有得FF

熱狗5-0...

屎篤城

神射手個位就黎不保了

正常啦 輸利都3球

十球姐

利子 咁都燈到一球

睇精工對般茅
ibe真係冇進步過

如果係利記就係追和既開始

蘿莉絲守角球衰過利

有場後備一出就反勝好威威架

拎神射會俾人買，不了

般尼今季真係不得了

兩季加埋40場波0G 3A
好似有兩A係好威威嗰場

其實勁在邊個球員 ， 冇睇般尼

英超踢70場先入得1球
同LUCAS 差唔多

全部都幾平均 brady勁但啱啱收咧

教練

勁在個領隊
明明玩燒味 但係d走位配合好靚

有報導指，祖雲達斯已與安利簡達成協議，雙方將會簽下一份5年合約，年薪約為400萬歐元，並另設特別獎金條款。

我地下場對手西布朗已經14場未贏過
但佢地依然和過熱刺

改名啦

我利專賣垃圾
熙也熙也熙賣左賓迪基

下年有基達子 can子躝啦

睇水晶宮同學神時代既利一鳩樣
最排有12碼賓迪基又敗家😂

古 > 巴 沙拉>皇 簡>祖
下年星散了

又炒12碼

慘到

一提起佢就諗起佢d單刀

成隊波無章法 一味靠湧入禁區 好撚垃圾

hey a hey a hey 簽到賓迪基

又要諗改咩名

can 唔好走好嗎

改返做on9子

一哥自大森姆上任就3連勝

西布朗好似由柏祖教？

係
又作客食利了

好撚憎佢

白頭佬

你跟埋佢走啦

做乜又有bot負皮

史上最柒之一

話說有場敵機臨完場博左個12碼再操刀射入
果下幾好j

嚟緊佢贏到獌聯我就俾佢咁跳

25

冬天買人啦

個場好似就係佢唔入單刀最尾先將功補過

買佢不如買邦尼

唔係,個場係後備入黎即刻博到12碼仲入埋
可能就係因為呢球柏祖買左佢

好撚亂D領隊 呢幾年係咁互換，大sam之前仲係韋斯咸就變左愛記，柏祖由水晶官變西布朗

我對佢D記憶真係好模糊 唔覺踢過利咁

好似一季

敵機好過巴神

我利9號近年似乎只可以俾矮仔球員著，高佬著親都死 林拔，敵基

係柏芝唔知做乜

紐記成日入波先 但無一次贏到

即刻1:1

賓迪基真係又冇買貴 有買錯

又唔撚入禁區 單對單處理差 淨係識入世界波...
不過都好過巴神....起馬有幾場靠佢拎左9-12分...
巴神條撚屌真係極品黎

球十二碼射得差到
學人窒步射中間,人地無受佢坤,輕鬆撲到

又輸了
降班啦

果陣以為賓迪基把握力好撚勁

快降啦 呢隊波

人渣唔識用

冇記錯巴神好似下半季對熱狗先開齋
完全唔明點解有人迷佢

因為哩句我即刻比正皮

有
有班覺得世界睇唔起自己天賦嘅毒撚會同巴神同病相憐

肥賓又變返做地底泥

我走埋利post典算😑

基達真係好撚巔 飯飯都有

晨早起床 ， 清新開朗

瘋狂推進

完美演繹B2B 中場

企位幾好

做哂所有廢軒做唔到嘅嘢，另外全塲只有一球交後！

廢軒

黎利應該大把空位俾佢爆

感覺佢有好多球都係格硬塞直線落去 唔知高普中唔中意咁傳 因為呢啲一比失就會無左possession

黎到佢就唔洗飯飯都做曬啦

後傳，橫傳的確可以保住個控球權，依樣一定唔夠軒隊黎

黎到分配好工作就得啦 ， 進攻多數都傳比古做 ， 佢box to box 走位配合 ， 古比人封 咁味基達付責前推搵空位囉

希望基達練好d 遠射

下年鬼有古仔

佢on9

睇黎今晚照踢
水戰利茅西拖肥

想睇波

剷雪打比 注定hihi

開套av睇啦

有咩開心得過全取3分後再睇埋獌狗失分

可能調番轉

利讓球半兩球
好難唔買下盤

投降啦唔打啦 一哥想要幾多球

女人心 海底針

你是我的小呀小蘋果兒怎麼愛你都不嫌多😆

Can妹星期日去邊wet

唔信海鮮利都要信哥狗

尋晚精宮同般茅場波幾好睇
BTK 91分鐘爭射12碼炒左
94分鐘精宮用手擋波又冇比到

btw 迪科爾真係好勁

Philippe Coutinho wants Liverpool to give him assurances he will be allowed to join Barcelona next summer. (@MirrorFootball)

BTK未射已經比人屌緊

你走左就個個都返黎

Wijnaldum: “The way it is now, they get all the credit and the glory from outside, but if you make a mistake at the back you get criticism. But where is the criticism when we don’t score? Nowhere.”

Wijnaldum: ”Everyone knows they are wonderful and world-class, but we as a team have to help them show they are world-class players every game.”

Wijnaldum: “They can be a high level but you can only really say it if they have done it for a long time, not only for a few games. We have to see.“

妒忌啊？

本身唔係佢射，佢自己搶黎射
好彩賣得快，唔係d錢真係射落海

btk
學神

開緊工

星期日都開工😞😭

佢冇上連登
啲前鋒就算有入波 射失一球chance都比人屌水貨wor

3億即放 不議

二億即放

替代品
30m 蘭仙尼

其餘的錢出年冬天用

冬天? 用黎買遊艇啊?

想用12碼重拾射門鞋就大大力ban埋去啦

今晚洗唔洗改期？

暫時唔洗

利市現時一度
最高氣溫二度
非洲兄弟：我請假

巴西兄弟：我地都請呀
高賊：史獨你打單箭頭啦
史獨：我祖藉牙買加喎，我都....

Ha...

一度講真唔算凍

好似fm劇本

點夠香港濕涷嚟

連登仔零下一百度都唔算太凍

其實利市都唔係咁差啫
又有frd子又有盃捧
Fans又咁鍾意佢
點解咁想走

留意到馬貼每逢11月12月就開始射波

疤狗對南美人有莫名吸引力

叫英撚去南美殖民番次個南美人就個個鐘意去英超

btk真係垃圾黎

真係
歐洲零度都比唔上香港十度

利破壞左人地足球生涯

明明一開始黎啲波佢頂哂 表現唔曳
季中無啦啦瘦左勁多 冇左制空力 又冇靈活左
仲要唔入禁區

Lallana又去左邊

真 人地本身維拉主力年年屠利
為左執分 買人核心搞到維拉降班 仲整廢埋敵機

我愛lalala

If you cant beat them, buy them
敵機唔岩利踢法先廢
卡路爾又係咁

新絲留名

Fsg:
一出一入都係用左三百萬磅換果季六分，抵屌

戰犯l6同米仔

廢中黎左之後好明顯要btk減磅奧歷子增磅
個排反而奧歷子勁左好多

有報導指，利物浦、曼聯和熱刺均有意於今季完結後，引進奧格斯堡左閘麥斯（Philipp Max），此子今季已於德甲上陣14次，期間收獲1入球7助攻。

唔識

叫佢 卡拉雲 幫下嘴

想要sessxxx多d

著件利記外套去間餐廳坐低食野，個侍應行埋黎問我order野食果陣問我今晚利市打比有無信心😨

我好驚佢係其他隊加料落我啲野食

不了，趕走屌摩=趕走古仔

原來你黎 ， 我射左兩篤口水落去

啫哩換佢

仍愛著她

車路士再輸護級球隊 干地：今年已經不在爭標之列

今晚10：15 齊撐一哥

好快到高爸B講呢句

爹d 好少會認低威

我地明白咪得囉 何必講出口

今晚贏唔到既話就又比阿狗踢出前4

同巿光榮 一哥何b苦苦相逼呢

被污泥雞姦了

今晚第3啦

韋拿杜姆：「的確，相比起效力紐卡素，現時於利物浦的我，明顯沒有很多的破門機會，皆因我的位置愈撤愈後，但這不要緊，能夠協助球隊前進才是最重要的事。」

加油

想問下摩傷成點？

仲未firm踢定唔踢?

遲下做埋守龍

賓迪基搶射12碼累球隊失分 鶴臣︰我試過阻止佢！

btk真利 想送學神落英冠幫我利報牛

廢中：今年已經不在前四之列

後備岩佢多啲 ，要球隊前進嘅話

摩狗算唔算現代孔明
雪都有得借

好唔甘心比哥狗用錢以破紀錄奪冠

唔係照踢咩

咁老母去鏝會唔會有正選

當高普死
叫你唔好起朵但出相

FSG :冬天買定抵D

時也命也

哥狗同獌狗兩個之中只可以揀哥狗了

想要拿波里個件多d

之前傳過德國仔jonas hector呢

做唔掂就比人地做啦

味臭系

呢啲老實人實在難得
唔似得某啲廢中輸緊十幾分都仲成日話有機會爭標，防守廢又話自己防守專家

有預感今場兩隻非洲翼凍到變雪條僵硬晒

但鏝人工支出仲少過獌狗

屌你老母

還掂都唔用啦

估唔到爸B中文咁好

呢刻都無話取消 即係兩場 derby 都照去啦 ?

涷 > 身體唔靈活 > 不利技術好 利

+ 大 Sam 魔力

急不及待想玩玩了

輸波有得賴

足總歧視非洲人咁涷照開波

“If you were expecting to wake up this morning and see a heavy covering of snow across Liverpool, you have been left disappointed”

同香港天文台一樣成9日預測錯

Why does Liverpool not get much snow?

The warmer surroundings in urban areas like Liverpool can also mean they are less likely to see snowfall.

Snow is closely linked to temperature and is unlikely to fall if the mercury rises above 4C, the Met Office says.

Emma Sharples, a spokeswoman for the Met Office, previously told the ECHO: “Liverpool’s close proximity to the Irish Sea might mean you get more showers because of the moisture in the air, but these are unlikely to turn to snow because the temperature around the coast is actually warmer than it is inland.

而家又出黎9UP

@綠茶

關鍵字

紅軍
冬季
藍色

今日藍隊大勝日

唔趕都走

古最遲出年都走

唔取消就出發睇波

佢依兩年過巴
等美斯退落來佢就係大佬啦
好難怪佢咁想去

Kyut
佢算唔算係名叔？

雲膠咁迷戀三中堅做乜鳩

點解咁執著要用條垃圾Xhaka

其實一兩度真係冇咩野，上年最凍個陣都係照踢波
不過龍門同老母嗰啲行行企企嘅球員就可能辛苦啲

VVD生性呀

絕對算
入獌狗三球肯定是名宿

呢條撚屌幾時死

執雞執到戴帽

#多蒙特 正式委任 前 #科隆 教頭史杜加（Peter Stoger）為新任主帥，合約至明年6月屆滿。有德國媒體報導，多蒙特預算在明年夏季委任拿高士文為新主帥。

咩事
too long 完全未睇

點睇利市大交合同香港大交合一樣垃圾

你唔係呢方面既專家咩？

獌狗名宿

點解要請個更廢既Stoger？

做利記大使仲講埋啲咁撚樣既野
真係狗黎
Btw波波池既話唔敢跟車太貼

踢前啲會好啲，話晒佢啲頭鎚timing都幾準。

拿高士文可能去教拜仁

廢到
又係佢地Predict會大雪
溫度佢地又一早知
而家就話唔夠凍無雪

因為氣溫比預期高咪唔落雪
其實香港大交合都唔係好垃圾姐

見唔到
點阻？

念力
但因為BTK 個腦用法文諗緊嘢，學神用英文控制唔到BTK 個精神所以阻止唔到

我地對一哥好似成日有人傷

巴克利狗應該出唔到
拜恩狗唔知出唔出到

巴克利好似消失左好耐

請翻tuchel吧啦

出到先好， 垃圾黎

有預感今晚朗尼會入波

多蒙特班高層又係食屎大既
炒左個廢既之後請個仲廢既

仲會入世界波收死米神

阿狗

比啲掌聲自己

差d再粒

比清可唔可以收聲

cech勁撚到

訓一陣先
準備睇曼市打比

假利真獌

雲爺爺

終於露出真面目

之前都玩過呢個劇本幾次

阿仙完場前3分 撚足人全場

btw 有人傳古唔會出

撐獌

今晚二至五哥一齊失分

多得比狗神燈 200蚊修咸頓讓球win

GOAL! Southampton 1-0 Asenal

阿好似最多反cup

好似話training無佢

六弟發威

希望今晚冇富尼斯摩尼

Vvd 搞咩

佢斷左腳

漏俾ozil 就搞掂

好彩冇買到拿卡

獌買左lukaku係正既

乖，去瞓

靜啦比清

嗯, 今晚就入3粒

唉, 買定拿卡入波都得了

爺爺輕鬆反cup la

屌， 比狗 阿迷黎

假利

比狗 真阿
On9子 真獌

vvd 踢緊攻中？

好多間諜

vvd一月快d過檔啦
留係修冇前途

呢隊阿記究竟有幾廢

Redmond

redmond 廢撚到

利記今季真係一隊強隊都冇贏過

vvd將軍

科士打>米神

利狗

又迫害我利

樂視講緊個個邊個黎, 係咁講唔緊要好撚煩

沙鳩重係到迷軒

咁快無氣條垃圾

重有半粒鐘 出名單

二弟打甩比

又要比人炒 ， 好心痛

Liverpool Confirmed Suicide Squat: Miglonet, Gomez, Lovern, Klavan, Robertson, Henderson, Can, Milner, Surridge, Salah, Mane

大清

都話左會出啫喱

又出番神軒

屌你老母修咸頓

對阿仙奴踢到咁開放咁鬆散
睇死佢地比人反CUP

可能真係出呢

你痴線架

繼續兜

屌你老母 好玩？

佢傻嫁 ， 算啦

收嗲啦on9

得exxxxchan 信你

成班痴線佬

終極痴線佬

你自己個名

你睇清楚啲先

On9子真係on9

On9仔真係on9仔

見到個中場我就唔開胃
話左米拿軒只可2選1
又唔出 la 做乜鳩

...

屌當我冇講過

喂呀 你地做咩事呀

痴撚線

你老味我第一次有想 block 鳩人既衝動

Sor lo

成班閱讀理解拎u

當你推 po
算

下次要加返[nine up 報]先得

司馬宣王

玩左咁耐次次都有人中伏

張xx

你又係嘅
做咩蝦其他利區手足

Sor

一陣出返真

知錯咪好孩子囉不過唔洗改

今場應該唔洗輪換啦 留力對閪布朗咩唔通

性誕快車

Klopp plays defender

根少？木燒？

冇名你叫呀？

謝拉特？

似slk

教練落場係咪都要開季前reg定

摩出得返

343

SLK

343 slk 木燒 大清三箭頭 古沙文明輪休

我唔會再信

唔係好suprise姐

ings＞大師兄

係咪痴線

三後

有無人發覺大CHING連後備都無左

100分中中 買左一哥盤了

輪換大c

真.陣

高普又想扮戰術大帥留力
高普躝

唔是433 嚟㗎咩

廢古sub

Klopp做乜鳩

應該424/4411

似442

點樣睇到佢中中

ings

Wtf is that line-up

3中堅？

史獨又傷

落場先知
可能又係442

比ox同slk考牌?

大清又傷左？

反高了

424
343

如果係4後衛

唔洗驚
神軒係大廳

真係買得愛字頭
好似球半

屌你老母又唔出firmino

打吡都留力係咩玩法

差唔多中晒

米拿加軒 廢到仆街

快啲買和先

Ings
好耐無見啦

屌 ， 有軒

Hi

Hi bro

好彩ge話有兩分鐘出場

今晚睇我表演啦

真係有robertson 啊屌你can 子

屌 起碼5分鐘

垃圾陣容

唔睇了

強陣

而家又出垃圾軒係咩玩法

高普係咪捉緊盤大棋

笑少你一陣

阿記

88分換古入黎救世

樓上三件反軒
我要代替月亮神軒懲罰大家

輕鬆la

屌你咁都唔入

高斯尼連爆幾獲 差啲輸

上年對屎城劇本
先輸1粒
下半換古，綿奴一人一粒救駕

半場客

咁都唔入爺爺實反cup啦

睇黎今日英超唔利紅色
天滅利記

黑哨

高斯尼咁都無牌
無踢到波

？藍色輸緊喎

紅色黎

100分打翼衛定攻中

阿記係咪要猜到空龍先射

仆街，三十歲先知自己色盲

做乜撚大戰收起費古

巴西仔怕凍

放棄

又色盲又文盲

利子

打得j 多係咁

唔怪得我哋一出公海就比人hey0

一早要出銀河啦

古仔傷左賣唔出

大師兄傷左定點？

你姐

Ings後備笑左

希望有得出

89+ 分鐘

大乜撚嘢戰 愛記咋咁出力做乜？ 定係又炒7粒

slk覺得會有野睇

咪撚踢vvd

我好低調
淨係會係利post 入面吠

呢場出曬英撚

屌你踢我地范將軍

lalala傷好未

口德-50

留定名睇高普比人屌到屎眼都爆 打比留力

屌阿老母

米加軒

點解咁多人話ox攻中 今季呢個陣都第3 4次
軒米 中中 mane ox雙翼 Solanke Salah前鋒

希望米carry

然後英撚輸左冬季放走晒佢扡

都未溝到條女就講到好似你嘅咁
利區真係多毒撚

留返la子就得

la 子做乜鳩

獌仲控唔打得成

我想見到今個星期有3隊big6甩轆

高普場場大戰黎大輪換
真係睇唔透

冇出la子唔關佢事 ， 但想挽留美欺，米，taa 同slk

竟然出SLK

利入面有鬼
高普想抽隻鬼出黎

襯車阿失分
高普都想失埋一份

大師兄

唔出又被人屌

躝啦

對斯巴達反而出強陣

14,15一齊啦

我諗我已經知道軒子表現下跌嘅原因
係因為愛人la 子冇得一齊出
所以佢表現唔好係無辜嘅

文沙夠做啦

上場贏到5粒都唔換人 今場出埋哂啲辣殺

留名睇蘇蘭基入波

btw 最好結果係上半0:0 下半換巴西孖寶入黎

假利
啦啦啦唔係傷好？
做咩仲見佢唔到

上季有場都係咁

痴線 多人到

再傷過

fm 打法
快車期直接分兩隊大輪換

實情
大sam死球入左之後泊大巴

唔會係三中堅 如果打wingback一定出arnold先過米拿啦

完場又slk有價好賣

鳩陣

今晩睇唔到

ings後備入波

典解牙

你好真?

秒

條友真獌

屌晒你地, 分家啦

入左狗竇睇左睇佢地對山齊士d留言
我覺得利子對can真係唔差

反軒既可以潛定水

5' 0:1
90' 0:1

利子口德

以後比ching 只可以係愚人節向利記示愛

軒休息左一場 今場應該有貨賣

近期d波好多都係咁

又係銀河唯一

住烏

又銀河

有罰球邊個射？ salah？

又係基佬

迷軒嘅比個5我先 👋🏻

阿狗又絕

其實係咪343

mane solanke salah
roberson milner hendo ox
klavan lovren gomez

8

唯一

山狗出波

豬腦

爺爺好勁

又係豬烏

力壓vvd

麻煩保持冷靜

軒

豬sir

要反cup了

VVD

屌,死好命

55

要求唔高，射去底線就得

又係住烏

住烏個頭幫雲爺爺執返幾多分

佢都係鳩斬嫁啦

屌你老母 保住個下盤啊

睇下麻友幾勁

424

靠你喇

vvd走甩豬sir 不買了

屌你老母蘇蘭基打正選先黎睇唔到

咁跑法

唔要啦

嘩 ， 嚇死

懦夫mark到 ？

呢個乜撚野陣黎 真係當愛字頭垃圾咩

都輸硬 ， 做咩要full team出

豬波都唔使出跌出前四

要比拖肥隻 利雲 撚狗了

守住第四

通常幾隊前列失分利狗守尾門呢啲情況，都係一齊柒居多

一哥又係出D唔知咩人打中堅

今個禮拜嘅目標已經達成
可以hea 打了

曼市守尾門啵

呵呵

利市打毗 ，尚餘21分鐘

屌你咁雙獌點都有一隊失分架唔通每隊三分？

上輪得熱失分
今輪轟阿利同曼市任一即刻嘔返比熱狗

條後防
Kenny
Martina
Holgate
黑人
黑人問號？

大勝吧！利記

兔妹

但CHECK返原來上兩場都係咁出
兩場都有CS

古天奴法明奴呢

niasse快撚到仆街

有ACE LINK未?

今晚失分都唔怕

上季踢hull屌打過利

VVD過到來利就會比人屌鳩佢唔識守高空波

雪古令生效緊
佢啲朋黨都雪埋

大家要進3定保4

對面都係廢陣

夠做啦

陣間就炒鳩你

史獨去左邊

廢陣對廢陣
但係我地讓人一個

留名待睇pickford上身

我哋識果啲擺晒後備

等賣

不要提了

對面打進攻喎

Solanke

居然收起防中同keane

我地放棄左

愛記有強陣？😂🤣

求ace link

咩陣黎

兩位巴西人兄實好怕凍

摩兒

炒鳩你啦笑

愛狗都幾多幻幻，仲要係英撚

啱ar
前四已保理撚得利

蘇籣基今晚入2球我跳樓

不嬲

上季贏一哥都係靠史獨落黎 10分鐘到就射中柱 文尼再執雞

係呢d打比 我唔會完全話史獨冇用囉

雪佢老母25古

ings Sub

我地都盡量出英撚

難怪咁撚廢

挽留

lewin咪u19世界盃成嫌員 蘇基d朋友

把握機會啦蘇蘭基

大你跳兩次

Carragher: "It's a surprise because it is a derby game, but Klopp has been rotating a lot of late and he's got it spot on."

Carragher: "You look at West Brom at home, and no disrespect to them but surely you'd look at that and see that as the game to make changes, you want your best team out for the derby."

大你搵軒達臣跳

馬馬度沙高：

Graeme Souness: "I am shocked by that team. This is a derby game, you have to get a win. Everton will be given such a huge lift from that."

仲有個lookman 都好似幾有料

擺晒啲英人出嚟係咪準備圍毆
夠膽叫對面肥童出嚟同我哋軒隊隻dup

can妹提提你

開波尚餘12分鐘～～～

有冇link

馬馬度沙高：

Allardyce: "Look at what happened to Chelsea, they lost the game with the same players - Klopp has his squad and he has to use it - he's freshened it up."

以前咪又係出Ibe打 打比戰 都唔係第一次啦

100分攻中

今晚好happy

大sam迷高

happy台

唔知得唔得

想唔想贏架

share 比黑子啦

@黑子

馬馬度沙高news:

SCOUT: Jurgen Klopp made 54 changes to his starting Liverpool XI last season – he’s already made 59 changes this term & we’re only in GW16

#FPL

17 - Everton are winless in 17 successive Premier League visits to Anfield (D8 L9), since a 1-0 win in September 1999 thanks to a Kevin Campbell strike. Help.

高爹吾系一成不變！

爹dee

今晚做咩咁冷清

回家了

記錄係用黎破

真係抄news

一哥

講撚左幾年 終於要破

Come on Reds!!!

家重靜

真係on9

我抄你lomo , 我代佢po

沙高都係果邊 回家吧

俾on9子有少少生存意義ok?

有張伯倫 正

你望下公海po先 ， 佢偷偷番左黎

有軒達臣 正

lomo幾時變咗主力

尋晚有份恥笑車狗

冇lomo 輸了

屌你老母米拿同100分打中場中

有無手機link？

落雪
點踢呀

落雪

Solanke🙇🏻

好大雪

Ings 有bench 坐

100分一定打邊

個o靚妹著短袖

邊到

連燈仔

slk 型到

solan gay仲著短就衫

有曬台型

Slk

開波！落雪好靚

污泥

屌你 重開

屌你落雪都咁多人著短袖

有無acestream link

有無sopcast link

上面有

分邊軒

張仔打中間

幾多個英撚

一開波已經分左4球

落雪都仲出文沙
死梗

綿綿頭上飛花~~~

綿綿頭上飛花

SLK 好快

沙拿

屌軒

愈落愈大

屌你老母神軒

1 shoot

心有靈犀

我交得靚wo

gay

幫人解圍

個鏡頭好西

sammy

出軒啦，就係咁㗎啦

大sam戴耳機做乜

好撚大雪

輸和唔好怨呀到時

軒隊下次入波會係幾多年之後

凍

球證著短袖

聽收音機

+1有冇link

就輸

any acestream

唔通聽緊馬仔又同你講咩

見唔到贏嘅可能

懦夫想扮勇敢著短袖

咪燈

啫哩

軒波都唔敢推

流的

SLK 有D火

睇見神軒就

洗鬼睇軒咩

希望唔洗巴西雙槍救命

對面大巴

軒都要mark

完全無人mark軒
廢到比人無視

兩隊19號Nigga，邊個勁d？

mark黎做咩 ， 友佢傳啦

pickford腳法真係10級廢，仲衰過joe hart

Pickford開失幾球

返緊屋企

uncountable

米拿啲進攻廢到

神軒出道究竟點撚樣打翼

好耐無見過pressing

老母踢得好好喎

米加軒廢撚到

地

文尼仆街

哎呀

開始大雪

jelly

文尼

冼親

mane真係見底

非洲無雪

雪

文尼=前隊

跣到

拖肥啲人比埋條中間highways 佢推，佢都.....分邊yeah

燈夠未

落雪都踢波,無人性

真

全英超得利中場冇人執second point

blocked

跣親

米仔又做乜鳩

salah腳感好差暫時

米狗

米拿

唔衝出嚟就仆街啦

凍呀, 唔郁既話

個波完全唔去

水貨死扭難扭做乜

個場都有影響既

蘿白神同高美欺好勁

水貨

唉等睇雙25救廢中

大雪到咁撚樣會唔會腰斬

Lovre實比人爆架喎，出得無錯嘅

有無人睇緊happy台 好疾

米仔

對面19號仲好波過我地嗰個

仲有無手機link

個波一落地

羅白臣

軒神

啫喱

成班咁凍仲著短袖扮大隻

軒只係識左右交

好第五次前面空橫傳

覺唔覺冇左25古 啫喱仔多左波踢

張狗幾好波
可以推到粒波 勁過軒仔

大雪好易推甩腳，泊大巴好有利

Jelly

Jelly 比摩正常好多

中場三隻邊隻最有腦？

野野都差少少

大雪到

jelly仔

成班凍到唔識踢波

羅白臣明明好過屌摩咁多 廢老

jelly ok wo

對面李城踢法

有幾撚冷清

0，0，0

agger

大sam好勞氣

大sam買左外圍？

Salah 俾兩個人mark 實

軒達臣真係好撚垃圾

凍到唔識踢波咁

d 波傳得好笠 關唔關雪事

用handfree落order

jelly 吊住朗尼嚟打

出巴西兩隻都係凍到唔識踢

比D火我

😂😂😂😂

文尼係都要上一上腳

美欺勁左咁多

第六次

文尼拖慢左

廢軒空晒都唔會推，好撚眼冤

slk teamwork好好

水貨沙拿

沙拉狂射

文尼凍親個頭?
慢到

試下無妨

慢左兩秒先比salah

不停射人

凍到我睇到震

成隊都生熱痱

拖凍哂

文尼d決定好慢

落雪好啱燒味

SLK好似無掂過波咁

黃金十五分鐘已過

沙獨

佢d 比波好

同上場好似，上場如果唔係我can角球入波可能0:0

個地都無積雪

佢後備出果陣成日都有貢獻 季初果陣

軒喺度做乜

入左場就沒事,大雪主要係怕人入場果陣出事,唔會腰斬

都係橫傳

100 分帶咗手套成個中場大腦咁

神軒又橫傳帶節奏

lag機軒

今晚買3.5細應該都穩袋

呢個攻勢傳左100腳

愛狗啲人守得好集中

肥西縮到打邊後衞咁

點解今場無can子

大sam架大巴好煩

大巴專家

老虎

射射， 愛死你

Ox係咪後得濟
禁區頂經常冇人

今晚似係會8x分鐘失球

軒完全唔能夠受壓

好過skipper係咁短傳

軒負作用

軒達臣...屌

文尼攻中位多

神軒廢到

利狗條防線愈攻愈鬆，遲早出事

發覺軒成日企係隊友旁邊都要攞波 識踢波都知要走開拉空位啦

老虎爆了

張伯倫要下下去到中場後面現身拎波係咩玩法

有軒節奏好慢

D英撚個腦真係冇得練

真係得嗒笑，相比big 6呢個位

柒軒成日扮工

隻中場指揮官

個死黑鬼見晒底
有價好賣

米起碼走位同傳送都幾好
軒兩樣都冇

米拿係邊線幾勁
成日都打到one two

其實軒可以推下波 佢前面都好空

空晒，lag幾秒，跟住傳腳廢波，無限loop

認同， 佢仲似謝四多過軒

完全冇人理佢

jelly當肥西狗咁撚

文尼見哂底

so神好識夾

class

卡拉雲好ya
咁樣拎到粒波

Mane 凍到hag 機？

一場半場未在狀態， 唔好咁快賣住

鳩美斯標得咁靚斬得咁柒

踢緊咩

知唔知點解佢前面好空

gomez咁撚勁

軒隊真係好廢

特別嘢都唔預佢做到 但係基本嘢做得足

佢中堅料

知佢唔會推丫嘛

新美C

燒味足球

係大sam架巴士泊到實一實冇位佢郁

好掛住can

神軒

文尼好廢

大Sam唱歌

非常認同

如果高美欺進攻再好啲

有名你叫回傳笠水軒

大sam ：落五萬

啲非洲佬唔凍得

收左佢個耳機la

幾個中場壓去禁區邊執second chance la

高美斯>短美斯

愛狗後面咁多件，唔快攻拉唔散

冇啦下半蛆見

大sam買緊波？

GOMEZ, JELLY都打得唔錯
全力反軒

SAM哥又聽緊咩推介

打電話過數?

兩隻翼都自我膨脹，好撚獨

軒巨cosplay完沙比未

雪地所以要燒味
咁不如出埋can同老母

快啲換古仔同明奴啦

冇F9做串連，爭好遠

角球冇Can爭頂，威脅力大跌

sam gor傾乜春

等多50分鐘

唔撚係化， 叫佢可以慳d

軒差三班波到啦

89咪換

下季無can點算

最唔慣係無左f9係前場游黎游去

難得車失分，好不滿呢個陣

可唔可以唔好再出軒鳩斬轉邊 d 波又慢

鳩美斯又發癲

神軒持球向前進距離成季加埋有冇100米

好需要f9破架巴士

高美欺

蘇蘭基同jelly團隊意識都好好

傻傻地, 咁樣去

換走軒同愛華頓亂啦

Jelly 好前

神軒又比左球長傳

唔會啦， 高普睇人黎恰， 佢唔驚古，明發脾四咩

垃圾軒除左識回傳同換邊，仲識乜野

no yc?

點解唔出古仔同明奴既?

打好呢場先

對面都冇乜攻勢

slk

對面縮到咁，出古放古一招啦

同埋扮做隊長

蘇籣基

可惜

軒d傳邊球速太慢

軒達臣落雪著短袖，想證明自己好大隻??

今場係咪打wing back

垃圾軒剩係俾簡單波同D無意義既分邊
下半場入古啦

指指指 伸開手 停球二秒 慢波斬邊 係港甲求其搵件做到利物浦隊長

費奴要有埋古先有加乘

MANE又窒機

有腳都做到啦

文尼係咪凍到laG機

早小小傳 slk可能唔洗轉得咁慢

鳩美防有攔截

打到中前場

蘇神上位睇今場

糟糕美斯有d進步

垃圾軒
唔好怪人反佢 事實係要破大巴唔可能出佢

無手點做拍揮官 隻手緊要過龍門

大Sam 架大巴真係

點解唔出INGS

垃圾軒淨係識手指指，唔幫手拉空

美欺勁

其實神軒閒時係咪練踢毽

泊得好嘅

高美斯勁到

糟糕美欺

想跑死朗尼咩

識推波就唔叫軒達臣啦

根本贏緊果陣可以出佢，係到磨時間

米拿去盡都係好慢

米拿去邊路好有用

米拿好撚勁

牙joe今日好勁

free kick 無古

牙joe

高嘅美斯好勁

100分

糟糕同啫喱都幾好

估唔到，
斬得幾好

係大唔大巴都無可能出佢，你睇米拿做到嘢

起碼朗尼都追唔到

curve 得好靚 可惜冇人到

唔差喎，冇人走果個位

同烏龜鬥慢

朗尼太慢啦

控得咁靚嘅

其實米拿以英撚黎講真係好勁 踢波用腦 唔慢 左右腳 又識帶波

如果佢係射未差。傳既話其實ok

下年哥帥要

米拿喺左邊玩得幾爽，心諗終於唔洗幫人執屎

Jelly仔要打352先有前途

啫係中間穿窿啦